北韓士兵經板門店投奔南韓途中被槍傷

【Now新聞台】南韓軍方公布，一名北韓士兵經兩韓邊境的板門店變節投奔南韓，被北韓部隊開槍擊傷。

韓聯社引述南韓聯合參謀本部報道，該名士兵是在今日下午，由板門店北韓一方的哨站走過來投奔南韓，途中被北韓部隊開槍擊中，進入南韓一方後隨即被送往醫院治理。

板門店位於兩韓邊境非軍事區，周邊是共同安全區，南北韓雙方在各自的一方有士兵執勤戒備。

南韓軍方表示，一直有提高警覺防範北韓作出軍事挑釁，目前處於全面戒備狀態。

北韓士兵渣到開槍都射毋死人

餓呀 冇力射唔準佢個撚頭嘛

唔射分分鐘畀金仔送去勞改或者餵狗
老閪都射啦
最多射歪少少

狂賀coffee@,極右派政治家被bam